（突發有片）太子道東平遭2寶馬截停 8刀手落車斬人

今日(5日)下午3時許，一名男子駕駛白色平治房車，沿太子道東往觀塘方向行駛，至彩虹邨金碧樓對開，突遭尾隨2輛銀色寶馬私家車猛撞，平治180度打「白鴿轉」後橫亘快線路面。適時，2輛寶馬跳下8名戴上口罩的刀手，衝向平治朝車身猛劈並追斬司機，得手後分別乘坐其中一輛私家車及拔足逃去。

警方接報趕至，立即封鎖現場，並在現場一帶展開圍捕。受事件影響，運輸署宣布太子道東往觀塘方向近彩虹邨的部分行車線封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車，現時上址交通擠塞。

Sleeping Dog

這就是香港

識打一定輕腳

斬舊大义燒？

門都未開到
斬條撚咩

死link

GTA

平治佬肯定爭人好多錢

呢一兩年又多返劈友
劈友時代回歸

我睇喎

可能係油門加速果單野

黑社會咁有錢揸x5 x6去斬人
定係偷車黎

有$人斬人事件簿

即係咩野

事件：「被責任感壓垮的馬斯克錯誤地計算了Tesla 的參數，使質量為m的Tesla 以與垂直方向π／4的角度以逃逸速度的一半速度飛出。Tesla沒有在隧道中奔馳,而是直撞地面。假設已知地球的半徑和質量分別為Rt和M。他就忽略了地球自轉和空氣的阻力。」

垃圾

I am very thanks you

You are welcome

仲成世界嘅

八個斬一個benz隻肥豬血都無滴

香港 亞洲罪惡溫床

支那化

時代倒退

警黑一家親，佔旺打人終於有回報，古惑仔時代返黎

絲毫無損
benz宣傳黎？

X6係咪裝咗油門加速器走數果個

走數正hihi

拍片友典型港人心態
事不關己己不勞心
警都唔幫手報下

最後果條友好on9
勁有手尾執番起d野擺番上車

但係擺去架吉車做乜 比差佬拎黎做証據呀??

睇咗半粒鐘先撩到個波

窗都未爛
bmw

又係佔中

屌你老未8條友斬部車把撚呀??
血都見唔到滴

做乜踩地板油走人
不過唔怪之得首富部bmw 要裝防彈門

支那之日常

架車一定好痛啦

都冇斬人 係到斬車

如果係，就砍多幾刀。咁撚仆o既人都有。

Benz銷量gogogo

可以點幫 落去一個打十個
報左警仲唔走 一陣斬埋你點算

絕對防衛

沙田me?

斬死左未姐

所有黑底一定渣歐洲車

抵死
好人好者點會比人斬

東涌you

邊有斬人
斬車咋嘛

岩岩經過
心諗架白色車做乜鳩逆線
仲要炒到咁奇怪
原來咁大單野

原來X6後排咁闊 可以坐到7個人

坐20個人

斬車

有時都會懷疑堆片會唔會同一班人錄

係精神嘅

你知道得太多了

阿sir做野唔洗你教

車窗咁難打爛既咩

唔難，但佢哋用刀斬就難

Benz真係好硬 定係刀手on99

渣gtr你死左啦

乜血都冇 拍戲？

個事主應該好淡定坐o係車入面, 睇住班傻仔o係出面斬呀斬, 再慢慢報警等差佬黎

真係夠做，中午去斬人 仲要係太子道東

又會攞寶馬咁高成本去撞都有
平時啲人都係皮幾買㗎錢七撞完再燒車

玻璃點會係斬 梗係鑿先會爆

咁多人都打唔爆一隻窗
好心帶個錘仔啦

等gum錢就咁俾人插撚死

的車應該都係偷番黎。

只不過諗極都唔明做咁大壇大龍鳳為乜，要殺人最好就襯佢行緊時直接撞死佢啦，又易走得甩又唔曬搞咁多野出咁多人。一個唔小心被抓到，香港撞死人最多坐幾年。

Benz咁重本拍廣告

啲舊 x5x6 好平嫁咋

而且可能係失車黎

斬埋你全家都仲得

隻手遮天

我就係講緊一路走一路報警

呢啲都咁多事？好撚好打？
好人好者會俾人斬？
斬死件咪少件黑社會囉

GLE廣告

花生

緊係唔係講緊落車幫拖啦

你就典型網上鍵盤戰士心態呀
ON9

放心啦 我都唔會報驚既
因為我都係香港人嘛

拎刀斬玻璃

陳年馬幾皮都有啦
起碼有氣有力先
錢七分分鐘唔夠撞爆晒氣袋

咁就差唔多

BENZ 交通意外死人都好少,因為真係好硬

假日去劈友

應該用水晶膠加雙氧水

D 動作勁似打機

d人都係鳩扑
唔理有冇用

交下戲就算

似係落左ORDER 唔拎人命嚇下人 D人勁HEA

應該唔係想攞命 純粹點相俾教訓啫

呢啲點解好似次次都捉唔到

都打唔爛個窗,點打入面D人

到依家都未解封 塞撚到

識唔識用刀柄破窗

8刀手落車斬車

係咪對家比左錢佢地嫁 咁撚hea既

做得黑就應該有槍旁身啦 手槍 AK 散彈 狙擊槍 一把都無得開山刀 一刀難敵千人

反而有時睇戲, 車入面條友被刀手圍住, 會落車走佬, 之後被刀手追殺

其實係架車入面隨時仲安全

其實hea 先係正常

咁勤力不如去打份工

就係懶先做古惑仔

大家比電影誤導左

陳浩南呀 而家

勤力努力嘅就唔洗做古惑仔啦。做古惑仔梗係為左貪啲錢easy come野又唔洗點做啦。得閒幫阿公或者大佬做事就得

嗰架好似係X6

屌你老母又貼埋哂啲蝗字字幕圖

點解做出黎唔係咁

叉燒呀

你個字係殘體義字

行入百佳 話有人肉賣

點樣幫手？落車幫手擋刀？

香港版gta

真劈會帶爆玻璃鎚仔

好心佢地淘寶買個賓指先啦

電視新聞完全冷處理，viu,cable,cctvb完全唔報🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬😱😱😱😱😱

警都唔幫手報下
零閱讀能力？
Any肥 我都會唔理 / 佢鏡後有報

咁你覺得啲警察係靠心靈感應知道依件事？

你唔比人地一早報左警先再拍片？

批評友典型港人心態
叻唔切屌左先
搶道德高地最重要

拍片某程度上都叫幫左當事人既 有證據, 但拍片同時應該事前報警先

落車幫拖就算啦 落去比人斬埋一份

Benz 賣廣告

X6似係加速器走數單野
刀手似為收㗎車皮多過收人皮

架車夠安全

大家都係搵餐飯食姐

認真問句

如果刀手唔小心斬死人, 坐終身
有冇安家費??

屌你老尾10鳩幾條友係到片個窗
拍緊笑片渣

你又知人地拍前 無報？

喂..？阿珍呀..？

係本地文化就摺櫈啦

黑社會

咁撚垃圾都叫自己黑社會？
死撚左佢算撚數啦

古惑仔

成件事真係好撚On9
好心你啦買把槍有幾撚難

一把槍唔駛一萬都要幾千
佢地斬一次人可能都係得幾千蚊
仲要咁多人分

分分鐘得包檸檬茶

又要高調又要怕搞出人命
咩心態

屌 咁撚多人又寶馬斬唔撚到人

叫埋劈友方，叫佢同我斬十楷